田北辰：據消息透露紅磡站月台被剪短鋼筋達5000支

立法會鐵路事宜小組委員會主席田北辰說，有消息向他透露，沙中綫紅磡站月台及連續牆銜接位的26000支鋼筋中，有多達兩成，即是多達5000支鋼筋被人剪短，未有扭入螺絲帽。

田北辰表示，擔心港鐵委託的專家只進行壓力測試，看不到長遠問題，提出拆除月台5幅牆的部分石屎，檢查當中的鋼筋。

田北辰說，既然他聽到有關消息，應做到「小心駛得萬年船」，因此提出檢查有關5幅連續牆內鋼筋，他已尋求專家意見，認為並非很大工程。

元朗都沉降照行，未死人無事既

港共

廿年之後先算
反正冇人記得

5000支其實好少事
基本上唔會有大影響...短果少少就發大黎講

香港就係咁先會停滯不前

究竟港鐵得罪咗邊個？
呢排擠牙膏式爆大鑊

又話15秒扭入，唔明要做咁多工序又剪又呃為乜

成個頭歪左點扭

其實似係禮頓得罪人多d
一單揚起左d 人自自然搵第二單 第三單出來

除左洪鐵之外港豬澳都有份

安全第一 日日出memo罰你錢
文件無敵 痾督屎都要入九萬張 form

你玩鳩判頭,判頭搵唔到食咪玩鳩你囉

香港地盤 又要快又要平又要安全又要靚
邊有咁理想

會唔會689勢已失，UGL禮頓關係密切，689 UGL又握晒手
係咪秋後算帳

禮頓其實內部太復雜，搞到得罪好多判頭
相信下一單會係 機場...

沒事兒 沒事兒 不要大驚小怪！

ICAC已經廢左武功, 689應該唔會有事

廢唔廢就要睇阿爺禁唔禁制姐

禮頓後台咁硬
枱面枱底都有金鐘罩護身／庇護
田少都敢持續地爆佢大鑊
我相信田少嘅後台應該仲硬
我諗場火咁樣燒落去
地鐵班涉事／知情者應該要自求多福

田二少主力煮港鐵米
無燒落禮頓果到

希望有致命意外發生

香港真係需要一埸災難